set乜撚路障啊，好多和理非走唔到，無車無地鐵，我屌曬你地老母。

屌你地係咪on9架。

幫手拆咗佢

我屌曬你地老母啊

你咪撚戇鳩啦

你收撚皮啦分化狗 我屌你老母啊

你就真係咪撚戇鳩講好咗今日完即走你阻撚住曬啲人走

現場手足拆路障呀，今日係和平集會起咩路障呀

收撚皮啦你仆街 你係現場既話 想阻就出手阻撚止左啦
上黎連登大呼小叫 又話屌老母 心諗做咩鳩野啊
又要屌 又唔撚出聲 上網屌？ on撚7 9
你老母收撚皮啦分化狗

今日和理非

今日話左唔打

收樣啦唔打唔代表要拆

成班黑警嚟
咁都睇唔出
咁晚唔醒目實俾黑警帶去送死

講明今日和理非 行完就走 ... 我當一開始中環爆站係鬼 點解唔可以冷處理成個中環站先?
各有各做 但依家連和理非都做唔到....

唔係現場屌你老母你就真係唔係現場啦
我唔係現場我點知塞撚住晒啲人啊
一早講好咗今日行完即走屌你老母轉移晒焦點
你想打鳩你想打陣地沖去警署啦屌你老母
你俾啲sense 啦 次兩次啲無端端守係咪唔使改呀
我有現場嗌呀你咪撚屌啊唔想走嘅就返去美領
屌你老母冷氣軍事屌返現場轉頭
我喺前面都心淡唔撚明你乜撚嘢心態

你慢慢扮心淡啦分化狗

明明一路be water都係靠交通便利，而家下下拆地鐵搞封站，想走都走唔到

屌你老母睇清楚今日焦點係做啲咩先啦
你依家係你阻撚住曬成場運動啊
你完全唔撚明今日做咩啊
你到底有冇了解過我哋今日出嚟目的
點解我哋咁強調今日乜都唔搞
係因為我哋要聽日所有記者嘅頭條都係我哋全力支持法案
屌你一有警民衝突就會搶左focus
外國而家仲係好多人要我地贏咗以為我哋已經唔需要幫助㗎啦
你睇清楚形勢啦柒頭

講撚左冇大台 兄弟爬山各有各做
扮心淡？扮係現場？
你連條撚都唔係啊
除左分化狗真係唔撚明你乜撚嘢心態

你駁啦你逐個逐個駁啦屌你老母
你連出嚟嘅意義都未分清楚你只係愚勇

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

中環站有狗想衝上地面

我扮有咩好處 分化你有咩好處
你一嚟就串柒柒屌柒人你就真係分化
用下個腦啦柒頭 革命係唔適合蠢人㗎

冇撚左地鐵會死架？
訓撚醒未

兄弟愚勇就要比你屌老母啊？
收撚皮啦你冷氣軍師 又係度眾人皆醉mode
最撚醒係你啊 得未啊？

你屌兄弟 我就屌撚鳩你 因為你係分化狗 明唔撚明啊

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

好撚好笑 分化有咩好處？
你唔係好撚勁 好撚有智慧架咩？

3個幾月啦
重黎呢招 悶唔悶d
落現場屌啦

互屌夠未

咪撚on9啦 講到明衝美領先係鬼咋

係你屌人老母先架喎仲有愚勇嗰個係話你呀柒頭
你淨係識講呢啲即係我講嘅你一個都駁唔到啦
就算兄弟爬山啊但係如果有人做嘅嘢係不利於各自爬山都要糾正嫁
如果好似你咁講咁人哋跳樓關你撚事呀 容下過路點解要制止人

只限美領範圍

我屌你老母先？
好撚好笑啊你柒頭
你睇個post標題啦傻系

今日和理非！

狗開拖仲有得唔打？

佢嘅意思係留喺美領出面啦 你有冇睇佢話任何勇武舉動都係鬼啊沖乜撚嘢呀

全中 上面班友失撚哂憶

拆站都係鬼啦 屌你老母
助攻popo

依家係我開post咩？我無端端做乜要屌你老母
你自己睇下你啲乜撚嘢態度仲好意思屌人分化
講真嘅好撚耐冇屌過人
但係你含柒啦廢柴 一唔夠講淨係識話人分化分化
我講嘅point有冇錯？

有邊次無人屌前線嫁？
有本事個d都唔係度9叫啦

係啊係啊 個撚個係鬼啊
你地鐘意講「講到明」啊嘛
講到明唔撚捉鬼啊
兄弟爬山 各有各做 明唔撚明啊

你屌兄弟 我就屌撚鳩你 因為你係分化狗 明唔撚明啊

比意見就分化狗咁樣嘅話你都係分化狗

不分化啦，你想點做就點做啦，去做啦，支持！

咁點解要封埋d唔關事嘅路等人走唔到

干諾道中自己封埋，想和理非游水過海定點

利申 用巴士已走

你屌兄弟老母 問人係咪on9
你同我講係意見？
咁我屌你老母 請尊重我意見

依家衝點對得住個170萬人？

爬你老母
搞死場運動就一定阻你

呢d 洗腦口號
你自己嗌
popo 班鬼最鍾意你地嗌呢d 口號
方便佢地做野

拆路障

算啦，我開錯post，不分化了，想點做就去做啦，支持。

前線手足比和理非散之後你哋都要翻屋企啦！！！！！翻屋企食飯打機做廢青休息下！！！

狗同藍絲唔會咁好死和平

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

我邊度屌兄弟老母我係屌你老母喎唔好再打稻草人啦好冇啊我上面講嗰啲意見你一個都冇覆過啊
點啊五毛係咪講中左今日唔可以俾沖沖子模糊焦點啊
所以你先咁撚驚係咁要我分化狗啊
露撚晒底啦你 一舉出有力嘅論點你就淨係識得重複一啲唔知乜柒
Btw多謝你協助推post呼籲人撤退

你都痴痴地 由始至於 都只係話衝領事館對唔住200萬人
幾時講過衝狗對唔住170萬人？你傻左？

所以更加要制止佢地

屌囉，無話唔俾你屌，想做咩就去做啦，支持你。

係啊係啊 塞鐵係搞死場運動啊
係你班捉鬼分化撚搞死場運動咋 on9

依家一係就離開現場一係就靜坐領事館出面

唔洗理分化撚
負皮 上一頁 不推文 由佢沉

講撚左一沖嘅話就會模糊聽日、焦點啊屌你老母你覆撚到我嗰個point未啊
我哋今日遊行係要做外國頭條 俾人知道我哋要嘅唔單只係撤回啊

捉鬼有咩問題？
你解釋到先講啦

人講你又講
popo 最撚開心你地唔捉鬼呀
on99 被人玩

咁咪學手足封站阻狗咪算
行申現場 3點已行完係度hea 準備撤
但名店街果個位又rb係想點

同你唔同意見就分化
屌你老母一言堂學人爭取民主
算啦屌你五毛點扮都扮唔到我哋
由你排版內容已經睇到

唔屌前線，因為根本無前線，今日所有愚勇舉動都係黑警臥底做既

分化

捉鬼有咩問題？ 證明你e三個月根本冇存在過

冇事的你只係態度唔好但係指出問題係好事

愚昧

而家d鬼會話返人分化狗轉頭，唔洗勞氣

push

你解釋到先講啦

人講你又講

你個腦就真係無存在過

我係咁解釋係因為怕其他人睇到之後信咗佢
冇辦法就咁放佢喺度佢只會不停洗其他人腦

多謝你推po

毛啦啦爆站

你都痴撚線
不割蓆 不分化 係共識
你班on9仔係度假捉鬼 真分化 同我講係意見
我堅持緊個共識 你提出緊一個新意見
我唔撚接受 係我問題？三毛狗你真係好撚野

已經番左屋企

呢排多左好多分化L
大家認清楚呢D人

冇人割蓆無人分化喎 唔好再打稻草人啦
咁你覆到我啲point未啊 我解釋晒點解今日唔可以咁樣做㗎啦
求下你睇下啦你覆下啦

冇地鐵 又road block 咪死囉

唔打即係唔set road block.

呢度幫你推埋上嚟啊你睇下啦好唔好啊

你咪撚痴線啦on9仔 睇下個標題啦仆街屌你老母

我可以忘記你
墜天使夜羽

一早block咗，三毛黎，唔好理

有邊個答得出今日搞中環站既目的？

係，冇小巴，巴士，地鐵等於玩完

系和理非就點都走到，怕咩

前線決定

Block柒佢啦唔好曬口水

今日唔好衝突

你睇吓我同你講嘅嘢先啦做咩姐選擇性失明
我睇到啦佢係語氣唔好咋嘛 但佢係指出問題所在喎
定係你冇容人嘅氣量？

冷處理

屌早講

地鐵站係封咗站先拆㗎喎
搞清楚個時序先好唔好

班鬼黎架，拆走，
如果係手足，一定會聽民意

on9

問咗5-6個set roadblock嘅
都答我唔知點解set

分乜撚野
今日目標打狗咩
用下腦啦 好無

完全封鎖

你都on9 路面走遠啲會有車

有腦就唔會今日勇武

有咩用？死得仲快

分化撚又黎
食屎啦

set唔set,黨鐵都一樣封站

agree

肯走未呀，唔係今日呀

雖然今日係唔應該打
但你唔係On9到以為
唔set路障就唔封站下話

唔好乜都話人分化
睇清楚今日焦點係做啲咩先啦
點解我哋咁強調今日乜都唔搞
係因為我哋要聽日所有記者嘅頭條都係我哋全力支持法案
屌你一有警民衝突就會搶左focus
外國而家仲係好多人要我地贏咗以為我哋已經唔需要幫助㗎啦
你睇清楚形勢先啦

Ching，好似係黨鐵封站停車先開始有人拆站，搞返清楚先

美領直播都冇晒
勇武好野

Set路障嘅根本係鬼呀

𨳒，咁撚細火，燒乜撚紙皮。
除咗畀記者影相 有乜撚用

要燒，班黑警沖入黎至燒 阻佢沖，平時無敵咪鬼燒

推

Push

唉屌 嗰度個班和理非就真係俾人拋棄割席啦

Agger
睇場合黎做人啦勇武派
屌

你唔屌黑警 笑死 唔怪得佢地可以話驚就唔好出街

話口未完....

含啦，講左幾耐唔好分和理非勇武
坐左幾耐

點解而家大家覺得黨鐵話停就停係理所當然

唔屌set rb嘅手足
要屌就屌啲防暴無啦啦閂黨鐵

班狗我哋又改變唔到佢哋做法
但係同路人我哋可以勸佢改變做法
你嫌太陽曬你會唔會屌柒個太陽而唔係自己擔遮？

勇武理9你地和理非咩
想燒就燒
笑7你班冷氣軍師

我好深信佢地係黑警，唔係勇武

知唔知你再阻人走只會令到下次想參加嘅人減少，講好和理非又要搞咁多野，仲有睇唔到你地勇武破壞中環站嘅動機係邊

唉 點解又要set roadblock...
就算發生任何事今日都要以弱者示美

因為有鬼想陷手足不義囉

你有冇出去？
不如出去屌啦

要勇武既咁洗撚搞和理非回合咩，話你就話人分化，屌你做野用下個腦先啦

True

仲點樣和理非。。。。
癲哂

就好似果日咁撚多人罷工變左全港圍狗屋

啲路障係喬裝人士set嘅。

你啱啱放監？

拆你老母咩 唔識自己搵路走? 分化撚

自己諗下邊個會咁做啦
你直接屌班臥底狗啦

每一次行動之前都要投票
要達成共識 玩 和理非 or 勇武
邊個違反共識就係鬼
授權前線打7佢

塞鐵唔係呢個時候塞
一家大細個D頭先走都走唔切

好明顯有班人唔理依度講咩/根本無上

Set 一拆十

可能係鬼

講啲野 咁似死黑狗講既野

善用不推文啊巴振

出面好支持
同唔得閒上連登

講到喺現場會阻到佢地咁

不推文回覆

一堆分化狗

求下大家返自己區今日忍一忍唔好打交
係現場既手足做一次左膠拉人走唔該
真係走唔到就上美領唔好落單比狗咬
大家幫幫手係tg叫人走
搵方法走啊各位

封站唔係因為set路障啊 下面拉緊人啦 你落去搭地鐵走？

屋企要人！！

現場講過佢地話係為擋狗...
但其實啲狗一早過晒去啦屌

未和平行完已經閂站啦 冇地鐵入路障數有啲牽強喎

屌，今日主題係美領，我勇武撚今日都要和理非

不要分化

我行左成個鐘先搵到有車既巴士站

分化狗我屌你老母

有餓底呀

唔好屌

得架啦 唔洗推 齊齊留係美領 唔洗走 夠膽就清場 射TG

唔知搞乜撚野

黑警郁手先，就係想嚇班和理非

有無咁多人投票？

宜家係啲狗係地鐵搞事先，啲手足先幫手，收皮啦分化狗

同埋講左咁撚多次唔好搭地鐵
搭下巴士走會死？

分化撚

收皮喇分化狗

要走實走到
中環行過其他站有幾耐？

利申發完夢行出去走咗

不分化不割席
話說點解你咁得閒覆人唔搵路走？
冇出黎就收聲

我覆人嗰陣香港站搭車走咗啦

成日都有投票post
冇大台嘅壞處就係難以指揮，唔同手足對行動嘅方式有分歧

有行動共識可以解決呢個問題
唔跟共識做嘢就係鬼

你使唔使要啲一手相呀片呀證明俾你睇啊

各有各做

你都識講你香港站走咗
你都走到
其他人唔撚識走？

現場做咩都唔割

你覺得邊樣啱就做邊樣
唔洗理人點講你
同樣地唔需要話人對錯

唔好再屌啦，大家番屋企食飯

如果你唔係mon po狗，唔該你態度好啲，屌人老母唔該留翻屌狗

咪互屌 槍口對外唔該
核彈都唔割呀 唔係口號呀！

唔係唔想支持，但同班冇腦既勇武一齊行，好中伏feel，我跑得慢d都比人拉左....

咁係有人搵唔到車走喎咁係咪要無視人？
我走嘅時候已經有防暴有旗手 係咪個個都會冒呢個險入入？

冇腦勇武不如休息下先...

最緊要有得打 俾人打

既然走緊，就冇必要上gear啦，大家都一齊走。
點解要分前線出黎呢？

難囉

收皮啦 鍵盤勇武

不如你收皮啦 為屌而屌有撚用咩

分乜撚野呀
永不割席

真係戇撚鳩㗎

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車